懷疑有中國間諜潛入英國！

有冇外國手足舉報下呢個疑似中國間諜

仲要係獌

唔出奇
你覺得淨係得英國有??

佢好似係喺英國讀書

PUSH

中國人有錢去外國讀書100%係間諜

藍屍口裏愛國但係生活係外國

向英國immigration department 舉報佢有間諜活動即可

英國冇他人同意係唔可以影人相

喺到影人相，唔知有咩不軌企圖

一百步笑五十步 重點人哋係自己屋企話知佢周地屙 喺我屋企屙我屌鳩佢正常喇下話

英國國安快啲做嘢!!!

中國勢力，無處不在。

鬼佬都有開槍殺人 要唔要學埋佢啊

呢個時候就同意西方嗰套

49000

食唔到嘅女係無品格的

同你老母個臭鮑

藍絲真係典型崇洋撚
佢嘅意思係英國人咁樣做你地仲屌大陸人？= 英國係標準，要跟英國做嘢
On999999
佢做得我就唔可以屌人咁做？
邏輯呢？智商呢？

外國人一向好污糟

痴撚線梗係唔除鞋啦，除左咪你班友J爆

好靚女

係咪有蒙古症，係就包容下

利申：左膠

仲想影短裙黑絲女學生

佢個樣

可能個鬼妹以為佢有down syndrome

正解

華人都是低賤的。

推

又臭蟲論

又係呢件爱国喇沙仔

我唔明點解佢哋個樣可以咁衰
唔關政見事，客觀嚟講都係好撚樣衰

唔怪之咁熟口面, 原來係呢件死核突

條友個樣中撚哂輻射咁

影撚衰獌 屌撚佢

點解唔去中國讀書？

獌狗
個樣一睇就知大陸仔

對眼

鬼仔鬼妹做呢個姿勢好撚型

間諜/情報人員不嬲都有
好多地方都會派人去其他國家

獌狗普遍樣衰+賤種

分分鐘求其上網搵張相扮去左英國

大劣人？

佢個樣真係純正支那樣

條女

好撚樣衰痴撚線

幾靚仔wo

白人國家除左美國會起碼禁止某d中國人去讀書，其他都係又姣又怕痛，強烈譴責100次但d大學咪又係財源滾滾來日日接支那人

個鬼妹好靚下

JD係唔係京東？

內地同胞有冇條女咁靚呀唔好話踩凳 踩我塊面都得呀

上天已經畀咗少少懲罰佢

個鬼妹

弱智嘅 屌佢老味

愛國19000

個斜線眼咁熟口面嘅
係咪之前傳過嗰啲藍絲中學雞
移咗民？

中咗輻射咁

舉報佢囉先幫到佢。
愛囤愛港出國做乜？

Mi幾號電話

支那仔返大陸啦

係外國 都要奶共做藍屍

係時候逼佢番大灣區

有冇外國手足可以督依條垃圾灰

whataboutism

見唔到隻蝗虫對眼

好正咁

個樣弱智黎？

篤佢老母灰

點解可以咁撚樣衰

高幹子弟兵多數都係

原來已經報應左係佢個樣。。。

條友化灰都認到
以為去跟鼠王芬讀law
點知去英國

少少？

中国大媽同英倫靚女點同

又嚟臭蟲論

唔關客觀事，想偏幫佢都必須認同佢好樣衰

話時話支那婆除鞋放上去定靚女著鞋放嘔心啲

想屌

危
害
英
國
安
全

藍絲

呢位靚女我只想一手捉住佢兩隻腳踝提起，另一手扯高佢條褲順便蚊開底底，然後巨龍直入

認同
首先好明顯大劣人樣，然後仲要樣衰

個樣睇得出無人性好selfishly 果種，同佢拍拖都會打女朋友，打仔打老婆果啲廢閪，老豆一死就唔識自己搵錢係度食穀種果隻

典型支那種外貌

識玩一定喺個page 屌鳩返條友
：你憑咩話內地同胞都係咁？
佢哋經文明過啲西方國家啦
你係咪喺外國讀書讀到俾人洗腦？

首先，英國係咪常常有人咁，我要生活一排先知，第二，冇人話係啱喎，你又唔直斥其非？你假設緊我雙重標準喎，我冇話過接受喎

人地都咁做，點解我唔做得呀
去英國讀書都咁撚柒

咁愛國點解唔去北京讀書

我唔係

愛國是工作，外國是生活

有肖像權

支那賤畜去英國污染人地地方

藍屍真係弱智有樣睇

唔似樣衰咁簡單
直頭有病咁款

究竟中國嘅GDP有幾多%係用嚟train間諜？

推到佢返唻共享大灣區榮耀

Push

美國人都好鍾意著住對鞋上床同踩梳發

佢話自己係九龍城原居民喎

搵人Send email啦

Home Office

FACE CHECK

有肖像權?

佢明顯係50步啦